呢兩日香港人算唔算平行時空

明明成30度 日間大部分時間仲係好撚熱

好多人已經著晒褸

室外出撚曬汗，室內冷氣仲凍
屌啲商場冷氣好似唔洗錢咁

我屋企隻狗都著緊長袖

主要係搭車凍

七八月果陣咪一樣著褸出街？

好凍喎 冬天來了